{
  "id": 1125836827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.08083,40.78417,21.08083,40.78417",
    "geom:latitude":40.78417,
    "geom:longitude":21.08083,
    "gn:country":"GR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":31,
    "iso:country":"GR",
    "lbl:bbox":"21.06083,40.76417,21.10083,40.80417",
    "lbl:latitude":40.78417,
    "lbl:longitude":21.08083,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0410\u0445\u0438\u043b"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Nis\u00edda \u00c1gios Ach\u00edlleios"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Agios Achillios"
    ],
    "name:ell_x_historical":[
        "\u03a7\u03b1\u0390\u03bb\u03bb\u03b9"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0386\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0391\u03c7\u03af\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2"
    ],
    "name:ell_x_variant":[
        "\u03a7\u03b1\u0390\u03bb\u03bb\u03b9",
        "\u0386\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0391\u03c7\u03af\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a6\u03bb\u03ce\u03c1\u03b9\u03bd\u03b1\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Agios Achillios"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "\u00c1gios Ach\u00edlleios"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c1gios Ach\u00edllios"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Szent Akhilleiosz-sziget"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0410\u0445\u0438\u043b"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Agios Achillios"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0439\u043e\u0441-\u0410\u0445\u0438\u043b\u0438\u043e\u0441"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0410\u0445\u0438\u043b"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nis\u00edda \u00c1gios Ach\u00edlleios"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ail"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"GR",
    "qs_pg:gn_country":"GR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":736627,
    "qs_pg:gn_pop":31,
    "qs_pg:name":"\u00c1gios Ach\u00edlleios",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":552995,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633171,
        85684627
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":736627,
        "qs_pg:id":552995,
        "wd:id":"Q12293115"
    },
    "wof:country":"GR",
    "wof:created":1497292751,
    "wof:geomhash":"aaeb55d256bedc7e6da6e650127bf5ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633171,
            "locality_id":1125836827,
            "region_id":85684627
        }
    ],
    "wof:id":1125836827,
    "wof:lastmodified":1690924878,
    "wof:name":"\u00c1gios Ach\u00edlleios",
    "wof:parent_id":85684627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":21,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.08083,
    40.78417,
    21.08083,
    40.78417
],
  "geometry": {"coordinates":[21.08083,40.78417],"type":"Point"}
}